想領養倉鼠/熊仔鼠，請問有冇巴絲有鼠生左bb想有人領養？

如題perfer熊仔鼠會更好，因為屋企都照顧緊2隻布丁

小灰霸一隻 三星期大

Tg 我 hahahahayeahla

我有熊仔鼠就快出世 應該呢幾日就會出世

我都想養熊仔鼠 之前有養過
絲打可以既話 俾我領養一隻得唔得

IG: @hkvxv
經常有

tg hahahahayeahla

有冇細鼠

倉鼠和兔子開盛宴 (IKEA 餐桌&椅子):

仲有冇熊仔鼠可領養